沒有人會因為你的內涵理想而愛上你

只會因為外表，風趣而愛上你

你無外表何來會想接觸你內心

外表係入場費 內涵係bonus

內涵理想要花啲時間先睇到
但係就無人肯花時間停低睇下

只係新鮮感
睇厭就冇用

無錯

多風趣 沒有外表 別人都不會看上你

而家先醒覺?會唔會太蠢?

其實有的

個樣風趣幽默 心靈靚仔有冇得諗

你岩岩識人地,人地點會知你D所謂既內涵?

啱

睇完你外表
先再睇內涵(即係錢)
不過我兩樣都無

一句講哂
樣衰就係罪

冇樣兵都冇得做

做乜瘋狂召喚日和？

太遲了